肥師奶 落街舞動吧 熱褲仔短恤 你有感覺嗎（parapara）

肥小腿外觀似大厦
別怪她 賣相差 大隻得 象似她

（如燒鵝的姿勢擺動吧）

亂咁跳似法印 手腳鬆化嗎
（如屎忽鬼手舞足動吧）

旋轉媽叉西~腳步似足青蛙

mi ni ko i sakura ah e oh
肥嘢落街跳》come and dance with me

其實到依家都唔知咩係（乖乖龍地冬）

肥師奶 落街舞動吧
熱褲仔短恤 你有感覺嗎
肥小腿外觀似大厦
別怪她 賣相差 大隻得 象似她

（如燒鵝的姿勢擺動吧）
亂咁跳似法印 手腳鬆化嗎
（如屎忽鬼手舞足動吧）
旋轉媽叉西~腳步似足青蛙

mi ni ko i sakura ah e oh
肥嘢落街跳》come and dance with me
mi ni ko i sakura ah e oh
come and dance with me
乖乖龍地冬 乖乖龍地冬
乖乖龍地冬 come and dance with me
如櫻花 熬不過仲夏
熱愛捉不緊 快要起變化
如身體 像冰冷大廈
沒抱擁 便暖嗎 沒有聲愉快嗎
come and dance with me

邊間教會

家教會

咩餐嚟

嫌酸要加甜

let,s gap wet

薛~薛~薛家燕叫yamede

肥豬扒 集體舞動吧

肥新丁 勁歌舞動吧
熱褲小腿束 你有感覺嗎

乖乖龍地冬>肥嘢萬斤重

正 肥嘢萬斤重

繼續！

熱到濕濕地 醃到死臭化